Who is cy 2.0?

Do u remember?